發現有暴徒手持榴槤！

相信受限於把手強度...
威力有限...

當盾都可以靠嚇既

仲以為係流星槌

扑兩嘢散唒啦
仲要隻手一陣味散唔去

如果將食完既榴槤垃圾 做投擲工具

榴連乜乜乜

拎住會留有陣味

傻西

食完太輕喇

搵膠紙痴實

隻手好似d大陸農民手

唔記得係咪開心大發現講過
食完用返個殼裝水嚟𠺘口/洗手
好似可以袪咗陣榴槤味

做權套威力就唔夠既, 投擲又犯法, 不過如果洗乾淨將佢綁係身上膊頭背脊腰封等位置既話, CID 果班要捉你呢隻箭豬應該會有難度, 又唔可以話你攻擊佢

拳套 TYPO

我以為當胸圍俾女仔戴

做甲有用啲

好似有套東南亞戰爭片，
裝油漆入去，當顏料彈用嚟反恐。

威力有限，但會好撚痛